戰略 - 清晨5點開始喺票站排隊 快過啲廢老

推

票站職員6:30先返工
咁早去做咩=,=?

用當年排隊買iphone既心態去投票

知唔知防暴有咩用?
全部同我行埋一邊搜身CHECK ID

早乜嘢 正正常咁投咪得囉
閂多過一個鐘要喺補選日再投過
咁早投晒票政府就大把時間玩嘢

比廢老早少少得啦，要佢地排隊排到叫攰

騎士仔